［Iphone最正Case］Eye已成功集資

有乜撚野用

一機兩用

用多一倍電？

有多一倍電
有SD卡
有多兩個SIM
有NFC
有無線
行An 7.1

有多一倍電 咁個case咪好厚？

而家果D大電Case唔厚？

科技的倒退

直情南北韓統一咁添啦

成班短視撚

換左android模式Lag機既

工程機

除左好撚厚之外都幾過引
BTW, 不了

巴打 我喜歡你既思路

多9餘

係呀係呀 南北韓統一都係衰幾十年姐 長遠嚟講對經濟同世界和平都有利嘛

我將部samsung痴係部iphone都得啦

炸撚死你

熱死都似

幾過癮

我都唔想比iPhone電死

咁呢部機仲洗唔洗裝多個case

等睇D大的陸廠一個唔該就抄左，行埋S835屌打所有flagship